希望睇緊連登嘅各位唔好活係平行時空！！！

連登暫時仲係運作良好！但如果大家唔檢討就會自製溫水煮蛙！

資訊接收好重要！資訊接收好重要！資訊接收好重要！

依個時刻唔係想講苦行主義，但唔該無謂嘢，重覆嘢，未FC嘢唔好再推到咁大力！

各大台嘅post都會流入吹水台，去返唔同嘅台睇睇就會發現充斥住好多冗post！！

5毛波台膠post繼續，大家唔回應係好事，但裡面有個手足話踢咗保，俾人推咗幾日熱門某手足平安安出嚟洗吓塵應該，但依個資訊唔值得推上熱門幾日！

另一個例子係飲食台嗰d生命麵包post充斥，店鋪post沉底

健康台仲問緊iherb discount，知識post無晒

有d台我唔想講，廢事話我苦行，不過今時今日仲係成人台招sp，仲係度掛住劣自己，仲係度成人台追甜古追到問本書幾時出版，仲係硬件台炫耀隻耳機幾多個動鐵，仲係直播台宣傳自己搵fans，無人阻你！你可以繼續！不過要係平行時空出返嚟嘅人，首先唔好入去推！

小弟不材，適當時候我唔識做適當嘢，不過尚且知道有咩時候唔好做乜嘢

最後，上開波台嘅我要講一句，希望各位block晒玩膠嘅波台仔！

自推1/10

推

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

7/10

8/10

【抗爭者區議會免責宣示】

推9/10

推10/10

多謝各位幫推